一日有左膠 大愛撚 場運動都唔會贏

不服來辯

手足做野個陣就阻住哂

黑狗打人你又唔去肉身擋？

左膠只會壞大事

呢樣真

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

對敵人仁慈 等於對自己殘忍
push

903添馬三罷